# javaScript

## 函数

  > 函数的返回值

    函数返回值的作用，可以让你设置一个函数内的值，可以被函数外访问
    return 变量;

    return的第二个作用表示跳出当前函数，后面的代码都不执行了。
    所以，一个函数只能有一个返回值。


    函数的参数和返回值都是可有可无的，什么时候有，看需求，不是都要有。
    如果函数没有设置返回值，返回值默认为undefined
    undefined出现的情况：变量声明未赋值，访问数组中不存在的元素，一个函数没有设置返回值，返回值默认为undefined

  > arguments

    在函数中有一个叫做arguments的东西，他是一个当前函数的实参列表

## DOM

  > 获取页面中的标签

    通过id获取
    通过class获取
    通过标签获取

  > 样式操作

    元素.style = 值

  > 文本操作

    元素.innerHTML

  > 事件

    点击事件

    给元素添加点击事件的方法

    点击 
    鼠标移入移出

## H5手机宣传页

  > 所用到的技术

    1.html+css基础
    2.CSS3动画 过渡 转换 
    3.javascript及其插件 swiper

  > 学习swiper的使用

    用一些大的架子
